[POKER] tournament 你問我答

一個禮拜打五日 有咩想知可以問

輸左幾多